想試下做學校文員，好唔好做

工作範圍係咪好簡單

同成班八婆一齊返工
仲要無bonus

班八婆係咪好純㗎

校務處女書記
你話呢

做文員出面搵好過啦, 學校班老屎忽最撚麻煩

學校文員＝打雜！
回頭是岸，施主！

既然去到邊人工都咁低 咪搵D輕鬆工作

好似工作幾輕鬆 又唔太複雜

校務老處女書記
已經有聞臭味

學校唔會輕鬆, 基本上所有打雜野麻煩野都係你做
要輕鬆搵份食Q好過

最賤果批

好假好虛偽

我話考食蕉屋企人唔比

呢D女都係扮曬嘢
又應該脫節

多數啲校長同老師都好難服侍, 又成日西面, 你自己諗諗喇~

校長=老細
老細永遠是對的

但老師有咩資格擺款

你搞得掂個校務處人事關係就輕鬆
唔係個個校務處staff都直屬校長嘅

至於教書佬更加唔使驚
我搵校務處幫手好似求人咁

學校肯定唔會好做啦

成班教畜

階級觀念又重 又扮哂野

普通公司文員肯定好做百倍又free

同埋d教畜教得耐書全部同社會脫節架啦

啱啱睇住個新校長, 一野差唔多炒晒 office 所有人

你要同班做得耐嘅相處到，如果唔係就仆街

阿兜做老師？

好鈍又以為自己醒

你做教師？

要幫校長含撚

做學校都係諗住無咁辛苦